有幾多人今日完全無視父親節/無慶祝？

直頭唔想講野

有慶祝/講句父親節快樂 正評

乜撚都無做過 負評

垃圾商家佬要你洗錢節日

唔係，純粹想知同老豆關係

問吓老豆 有幾錫自己

都係一個星期日

日子咪又係要過

佢享受製造過程果一吓啫

問佢想食乜佢話求其係屋企叫麥當勞算 唔想出門口

想慶祝都慶祝唔到

窮撚生仔遇左冇慶祝架啦唔係咩

同佢無聯絡好多年啦
我諗我都冇當佢係老豆

佢死咗都唔關我事。

調返轉，有冇同仔女慶祝兒童節呀？

你條仆街生我出黎仲叫我同你慶祝

好撚憎老豆

佢淨係射啫

少少心涼
做人做到連個女都冇埋
父親節冇人食飯
唔知會唔會覺得後悔呢
不過我都知你唔會㗎喇
你都唔care架啦

一樣
當年老爸過身
我喊左半年

由細到大有老豆好似冇老豆咁 冇經歷過咩叫父愛
仲要藍到黑 半年冇講過野